[塞乜春] 點解可以咁塞車

點解可以塞到咁
我只係想輕鬆揸車返工姐

平時都塞啦加上今日落狗屎
好似之前咁學生係屋企用zoom上堂咪好囉

落雨就撞車個d唔好揸車啦屌

壞車呀今日係

應該 唔準5年以上 車價800K以下的車 係馬路行

個個都揸咪塞囉

真係紅隧塞到威爾斯

屌咁咪全塞

根本太多車無做玻璃鍍膜睇唔清條路
個個都做左條路應該無咁塞

AE110?

啲人係隻眼睇唔到野

復課之後 車仲多過未有疫情之前

冇可能睇唔到囉，你水撥發果下會睇得清，判斷到線位咪繼續去囉，行唔夠3秒又撥第二下，咁都睇唔到? 唔通諗住長時間睇得清條路咩，落雨要慢渣既都應該唔好渣

好多司機反應慢
反應快會少好多意外
睇唔到2秒已經撞左

800k
但係好多係巴士壞車喎

D人手車廢 架車識飛都無用啦

已經冇晒旅遊巴
開返關之後唔敢想像

朝早馬鞍山出九龍仲塞過未有疫情前, 都唔知搞乜春

向好嗰方面諗，好多人唔想搭黨鐵，所以路面多咗車

今日好似正常番啲

應該立法壞車/撞車導致塞車30mini以上要扣分罰錢

今日好似改善左D